呢獲locobike仲唔仆街

11.11各區開花慘撚過360

做咩唔玩其他公司

臥底所為

黃黎

大家可唔可以唔好再用Locobike黎做路障

睇下佢頂到TK幾多次

本土黃店就唔好搞佢啦，日日咁樣整爛單車佢地都好傷

大家幫襯番佢地多D呀

突然想多 幾間呢D 公司

香港有市場

push

如果ofo 未收皮就好

打緊杖 仲要睇架單車咩牌子 樓主食屎啦

無呀，咪睇下locobike頂到幾耐

收返d車啦 咩野時勢 仲講共享

推已執粒個d 黃，綠
呢間本地

攞

一早回收拍賣哂啦

locobike 黃

真係中資銀行都冇咁大損傷

手足要用嘅就無計
其他人幫襯多啲補數啦

痴撚線

你講嘢咁撚似啲popo

返屋企啦，咩野時勢，仲行街

藍色就拎黎做哨兵啦
又有用又幫到本土又唔會整爛

第時係抗爭片啲rb 懷勉下，每個rb都有sponsor

屌你老母咪撚搞LOCO

用來做騎兵都唔錯

ofo阿里巴巴架

做rb就正

黃架

黃架 要多啲幫襯番

俾啲租單車店收曬

佢d車又難踩又冇維修
早d執左佢罷啦

連登真係平行世界黎
現場根本wfc

老細係黃黎
但呢個時勢仲做共享單車只能怪自己眼光唔好
唔計個風氣過氣咗
一來香港人不嬲唔鐘意n來
二來以前開始都大把人鍾意偷單車零件
都仲未計有大把競爭對手大公司
仲加上依家要黎做rb
投資時機真係太差

n手

locobike已成condom

大陸都大把人鍾意偷單車零件
依家搵唔搵到錢?
真心問 我見大陸好似做到好大

前幾年鏗鏘集播過大陸有好多共享單車垃圾山
收都唔願收 有d跌埋落河
但係大陸做得共享單車既都好有錢唔怕蝕
呢家唔知

屌你老母啦屌人老母

黃店預左要作出犧牲成就大事

留名睇師兄獻身

呢啲偽共享生意早就應該收佢皮

和理非返完工仲唔課返金畀人。

腹背受敵

想幫襯可以點做

Crowfund 翻比佢，locobike都出好多資源

用還用唔好拆
我諗淨係補油的話... 都應付到啦卦？

持續更新
黎明行動
啲人成日話佢無車，但日日rb都會揾到

唉我自己都有幫襯開
踩共享單車黎罷港鐵
都唔知可以點幫locobike

x2 拎第d得唔得黃店黎

自己嘢黎架

眾籌夾錢啦，真係無辦法，有咩就手就拎

佢好似黃架

屯元天冇輕鐵 靠佢地抗爭...

個post曲線咁叫人唔好搞 又唔明

嗰啲公司玩財技集資咋
玩一年半載夾錢走人
大陸佬邊會腳踏實地做實業

(個人意見)單車哥用黎做哨/運物資
附近無物資/情況危急先再用來做rb

有信用卡資料同定位

打鳩爛啲黃店佢囉咁

入多啲錢入去得唔得
我都成日踩佢 最近仲有新車好好踩

agree 大陸都執左好多，好浪費

可能手足唔知
見到成地藍色車

堆其他車

唔係點經濟圈

gobee一早已經收晒做拍賣，比咗間單車行買晒
ofo在街頭仲會有見到，不過已經好少

人地做到好快回本wor住新東成日冇黨鐵 所以對loco bike需求都好大

回唔回本呢d老細自己先知
我只知依家佢賺唔多仲要用錢去負責呢排維修呢
當然唔排除佢唔打算長線投資

locobike快啲整返個捐款戶口
比我地補賞下

眾籌比返錢佢地？

唔好搞共享單車 用佢地搬野上前線好方便

屯門既話就無乜locobike
其他公共單車就掉晒落臭河

有冇諗過係人哋特登預你整路障，所以先唔收起啲單車